［打飛機］行街見到反送中poster，個細路女居然咁同我講

是咁的，今日同個10歲嘅親戚出街，本身都係陪佢玩下食下冇乜特別咁。點知行過見到啲反送中嘅poster，然後佢居然問我
：xxx你有冇出去遊行呀？我都想去但媽咪唔俾
跟著仲話
：我覺得林鄭好衰應該要下台，因為佢唔聽人講嘢，以前以為佢都做得幾好，但睇完新聞之後覺得佢好衰。
個下我即刻又驚訝又感動

雖然一個咁細嘅小朋友做唔到啲咩，但係呢件事多一個人知都叫多一分力量吖！！各位嘅努力係冇白費到㗎要繼續加油呀大家！！！

ps借朋友ac，第一次出post，sry for 1999

小朋友一眼睇穿狗官虛偽

呢個真係要cap底

好可愛啊
見佢咁醒目，巴打記得買玩具比佢玩

原來係絲打

巴絲都一樣啫冇所謂啦